下一步係要配合美國圍堵中國

美國而家當咗中國係冷戰對手
最驚嘅係
1. 敏感軍民兩用科技會被中國利用
2. 中國利用美國資本市場壯大戰略企業
依兩樣嘢都要利用香港先做到

所以其實下一步係要
1. 連登舉報
香港可以入口好多軍民兩用科技
反而中國唔得
所以大家返工嘅時候
記住睇清楚公司嘅敏感儀器有冇俾人不當咁用
有就即刻上嚟篤灰
幫美國手去搵理由唔再供應敏感儀器俾香港

2. 全部香港人改變投資策略
中國用香港呢個市場去集資救命
呢啲集資工具一定會隱瞞好多風險
所以無論係國債定係國企
都唔好再買

收到！

Push

好似離職之後舉報前公司用翻版咁

其實2點都好易做

講下有咩敏感科技例子